劉鳴煒：絕不想山下變走商場 研禁無打疫苗者進入

劉鳴煒：絕不想海洋公園改革後山下園區變成商場

海洋公園主席劉鳴煒表示，絕不想改革後的海洋公園山下園區變成商場，指山下園區的商店需符合海洋公園本身的主題，例如自然保育，指難以想像山下園區有化妝品店。

劉鳴煒又相信，山下園區與附近黃竹坑站的商場項目沒有牴觸，反而有協同效應，而海洋公園引入商業伙伴時，亦會要求對方投資，不會存在第三者無付出只有回報的情況。他又表示，海洋公園無計劃改名。劉鳴煒指，並不想海洋公園成為納稅人的負擔，預料公園山上園區會有一半舊機動設施退役，減少維修及其他成本，相信有助節流。

劉鳴煒表示，海洋公園水上樂園最快可於今年8至9月投入服務，將會全天候運作，認為水上樂園最佳開幕及運作時候當然在夏天，但亦有條件於冬天揭幕。公園亦會積極研究，日後禁止沒有接種疫苗的市民入場。

執柒咗佢啦

咁愛國人士點算，到依家科興仲未批

係先好 唔做正仆街

禁咪禁囉 本身都唔想去

到底你既target market係啲邊個？個position又係點

你咪禁囉

快撚啲禁撚左佢呀！

睇佢就好似睇柒婆做ceo咁，亂9咁黎

打你老味啦

無人想入都要禁止人進入

送比我都唔去啦on9仔
你咪叫曬班藍屍去囉

正情禁撚左唔好比真香港人入啦。

好撚7煩呀。咁撚多錢，攬撚住個海洋公園做乜撚野呀。

卜女卜厭左想卜海豚呀？

原來佢係環保撚，保育撚

賣塊地畀爸爸起樓啦，爸爸實對你另眼相看

打疫苗先入得?
咁預祝你地中回力標繼續爆落去

「好想去我肯打疫苗喇！！」

你咪禁撚飽佢囉
反正無人想去

蝕撚緊錢仲大支嘢咁唔俾邊個入
抵佢叫名萎

哩條柒頭皮究竟有過D 咩功績可以比佢亂咁舞
見到海洋公園比佢搞到咁真係好嬲好嬲
連外行人都知依家搞主題公園點都要搵D IP 番來做啦

聽講打撚左唔代表唔會傳染人

點解唔拆左佢起私樓
依家又有海洋公園站
交通方便 配套成熟
Fatfat

政治任務搞死香港

懷疑劉鳴煒係手足

因為唔想去海洋公園而唔打疫苗

反正無人想去

笑撚死 老中青大把人都唔想打 咁你想邊個入黎？你返去飲奶啦屌咪顯世啦柒頭

原來劉公子都係加速師黎

柒到無人有，有無人會為去海洋公園而打疫情

除左d廢老 打卡港豬 / kol
低端人士 重有咩人想去？

其實點搞都唔會有人再去. 97前都只係算係香港其中一個景點，本土人都唔會成日去，咁撚7貴。

之後佛地魔搞得好好地，又要換撚走人地，之後就加加加價，又狂谷D 支那入入去。咪講到我地好想去咁，就算生日唔駛錢入，都要諗下得唔得閒

求其做個金庸館 寵物小精靈樂園都大把人入場
屌你老母 攪咁多野 唔知做咩柒

二世煒：仆街，免費都無人入黎。點算好呢？
呀！唔打針唔準入，個責任就係啲人唔打針到啦。我真係好撚醒！

第一佢高估左香港人會打疫苗嘅人數
第二佢高估左香港人會打疫苗又會去海洋公園嘅人數

好呀 唔做正仆街

沙嗲王都識crossover，海狗公園唔識

你打咗冇事我咪打囉

大劉個仔

屌你老味，柒夠未？全世界都笑緊你，你老豆都好想質你個仆街仔入你老母個hi 度，唔好出嚟獻醜…

講到好似人地求你俾佢地去玩咁

不如叫你老豆啲商場都咁做

Target: 政府
目標：攞錢
職業： 敗家仔

敗家敗到可以拎政府錢黎敗，應該都算係成功人士

絕不想山下變走商場
緊係想山上山下一齊變商場

Target係問政府拎錢
搞衰咗又唔駛還

根本都無人想去

變愚家場又好得過商場幾多 !?

協同效應
講出黎好似學生拋書包咁

條友真係唔識架喎

條友真係唔識嫁喎

未富先驕

食屎啦你，大把人開飯都成問題，得鬼閒去你個海馬公園咩？

留返自己玩喇柒頭

敗家層次都真係幾叻仔. 可以成功共返政府個橙, 令到港共執又唔係, 又引到班新反對派出面

依家插晒喉等劏已經講緊禁咩人入

不如照抄環球影城果套算啦

因為蝕得少係要自己俾㗎
輸多d 先有政府ATM

你去埋我個份

好呀

咪唔去囉，on9仔

最好喇

攬炒派

完美示範所有野落入支那人手上都會玩爛

日日出黎獻醜

戇鳩，你契媽林鄭最撚憎人走嚟走去架

仲固執咁呢樣果樣限制等執笠

禁唔禁都冇人去

係因為無能者居高位，睇柒婆同佢就係例子

變走商場，睇到我

變自然保育區

藥妝鋪賣海洋公園限定藥妝咪得

金鋪賣海洋公園限定金飾

保養賺唔撚到錢㗎

好呀
無打疫苗唔比進入

更正：保養育賺唔撚到錢㗎

敗家畀KOL

咁死好多

會去OP既都應該係唔會打針既家長

原意就係比多啲人去被佢呃錢
而家唔洗啦，唔撚比你黎
「我劉嗚偉作為廢二代，你咪當我流」

年青人去少幾次日本
就買到樓架啦

去少幾次海洋公園
買地球添呀我

7.7

海洋公園嘅客戶群係小朋友

小朋友係無疫苗打架，等多幾年啦，未執嘅話

生日全日排隊咩，不了

大劉真係好醒，一早踢走佢

唔知佢自己打左疫苗未呢

開個攝影展,放佢老頭啲珍藏

山下全部拎去開donki啦

一定旺到七彩

呢條柒頭皮扮狗
我反而會入場睇

咁咪更加冇人去

海洋公園要扮海狗

唔怪得你老豆咁將大個集團要交俾甘比個記者妹打理啦，原來係怕你敗撚左成個華置

OP第一智將

根本冇人入，仲禁乜春
同支那制裁美國一樣

唔好激嬲煒哥

海洋公園應該全面轉型做賭場

山上山下改做donki樂園！反正都係企鵝

劉鳴偉氣魄更壯

好呀嚟丫

拆咗嚟起樓吧啦

二世祖啲思維真係好嘆為觀止

呢件二世祖係on9唔係扮

迪士尼就係因為其他業務支持先唔洗執

你海洋公園仲想搞純觀光景點，唔搞商場就真係等收皮

本身好想去消費振興香港經濟

點知唔打無得去，咁我都以後都唔去啦

佛地魔搞得好係因為d動物撚, 環保撚未出黎咬人. 今日叫個40歲二世祖, 可以有咩好idea可以賣 直接國有化, 出條例去迪士尼, 唔去二世祖個場就係犯國安, 咁咪有人流lol

「禁止沒有接種疫苗人士進入」

把自己看得那麼重

再下一步係禁冇宣誓者入場

只會有人因為佢咁做而唔去

冇人會因為想去海洋公園而打疫苗

呢啲基本關係都唔識，真係

咬左好耐，屌海洋公園養咩死咩，但社會上煲唔起

劉鳴煒做特首會唔會先係光復既捷徑

搞到佢自己係主席都入唔到海洋公園咁就好笑

關我撚事
永遠唔好比香港人入呀笨柒

Donki山頂個屋台風格都幾啱海洋公園 順便有攤檔賣Cosplay嘢 水槍入水上樂園

條撚樣係緊身褲愛好者，所以之前搞咩瑜珈同行山，滿足自己愛好

原本都冇人去，仲要搞咁多野

咁想變菲律賓定係大媽廣場?

支持，睇下有幾多人黎

唔想
即係會

劉生可能連計劃書都唔撚識寫

ching 識貨. 二世祖有錢係唔中意直接埋牙.

唔入囉

正苦連個安心出殯app都未強制市民安裝
海洋公園已經強制入場既人要打疫苗

你禁唔禁我都唔想去仲多個藉口唔洗陪女去

不如外人唔畀去啦

都未撚開就話禁邊個邊個黎

好撚柒on9
之後唔禁正撚樣

支持支持

諗極都諗唔明可點樣協同
即係我係黃竹坑商場買完野會好撚爽，覺得意猶未盡
就會特登入海洋公園個商場買嘢，買嘢買到又好撚爽
又會爽到特登比錢上山比錢玩機動遊戲

改名：恒大華人置業宮苑

我唔相信所有野都係大劉個仔一人嘅idea，佢都係負責review同approve
所以我估計唔只佢，而係成個管理層都係離曬地嘅

起樓啦 龍床盤 150呎全海景單位
賣樓花都應該打晒蛇餅
可能依十年未試過咁多人係海洋公園
啲樓名都諗好 威威閣
再唔係MK啲叫 明唯
做到嘢又搵老豆讚吓自己 到時個個話你叻仔

留名睇佢個場變第二個新田購物城

賣海味算唔算

On9仔以為真係有香港人想去海洋公園玩咁

呢條撚樣做乜都係空想, 用埋d富二代理所當然既思維去做野
又無能同無經驗, 乜染都做唔到

權貴社會靠關係上位

開間錢大媽，不賣隔夜魚

表吓忠睇睇自己有冇水cap囉
同中共梗係講錢唔通講理想

佢本身做富二代就好識玩呢個「你點都唔會睇住我死」既遊戲
一般星斗市民點會理解

唔係D 人想入去你個公園, 係你要點樣吸引D 人黎你公園玩消費
佢要搞清楚個觀念.....

山下智久障

跟本都無撚人入場，唔洗諗咁多啦

儲多一兩次錢，一次過去USJ駛番哂

有庫房無限金錢 我鐘意點玩就點玩

根本之前傳改同任記合作 做Pokemon 樂園 先係出路

機動遊戲+Pokemon 主題 有真動物 又有Pokemon 凈係賣周邊都發達啦

班高層個腦裝屎

疫苗有冇效都仲未有結論
有d打鳩左都中
此其一

其二又話想做本土香港生意
香港青年人主流意見企邊你唔係仲搞唔清楚下話？
嗱，慢慢等，之後有身份證既唔撚比入
有支那證既打9折

抵執笠

嘩屌⋯⋯成舊飯咁撚樣
有哂貓紙都講撚到一舊舊
仲衰過啲智障人士
條友係咪自小食得鮑蔘翅肚補品多，個腦塞哂呀？

睇死最後將香港人資產海洋公園變地產項目
慢慢變又得，逐漸變都得

你真係信班愛國撚打科興？

去到可以幾丁友包場 有今生無來世 真係要去下

係盈盈樂樂

大劉好心當年帶套啦

射上牆就得

起樓，隔離就係水上樂園，Fat Fat

劉鳴煒你條垃圾走把啦

佢固然係廢，但最大問題係，點解政府會委任佢做主席？
政府唔用人唯才，只講政治酬庸，用公帑利益輸送。
只要奴才，不要人才，呢個先係最大問題。

真係以為自己好撚掂
食撚屎啦去 貼錢都唔撚去呀依家

林鄭，羅致光，鳩騰華，班狗官高分低能，
以前起碼都啲分比人睇下
呢個連分都冇

Your daddy wants to make a fucking SOGO ar, up what 9 ar 25 son

想玩返７０年代開幕個陣咁？
山下就收好平（定唔收錢）
要搭纜車去另外一邊就要再俾錢咁

反正科興得50%
到時打左疫苗入去點知有人中招就好笑
到底係認自己監管不力廢好丫定係賴科興疫苗無用好呢
自己狗衝去食死貓真係白痴仔

又話唔撚係主題樂園？
講嘢打尻自己做乜柒

成班撚樣智撚障咪做埋柒柒槓比成個世界笑啦

絕不想
但無奈

你開間donki係入面包你即刻起死回生

生意奇才

執左佢啦，無人想去啊

下原來全部口講愛祖國信中國野
全部暗地奶美國架
又話中國強大了
唉以後我都係繼續崇洋眉外算
唔反美國啦

咁嘅情況憑咩學人揀客?

我諗黃既都唔會再想去海狗公園

打左都唔撚去啦唔知以為d人好撚恨去

因為大劉屌佢老母

邊有TARGET , 根本就係想拎晒政府既錢就走, 到時冇錢咪執笠LOR

讀中學個時
每逢萬聖節每年啲同學仔都成班話要去

依家聽人講去迪士尼多

佢其實係咪講少句嘢會死

聽到藍絲講話： 我去長窿唔撚好？

玩撚夠未

條友個腦其實裝左咩係入面? 條條橋都係仆硬街

佢咁講，即係放定風山下變商場啦
人地旁邊個酒店唔知起黎為乜

將海洋公園塊地起私樓
私人會所有過山車 水族館 幾型

咁信國家就唔會去人地國家掃日用品啦
唔驚個仔個頭變大咩

諗起海豚攞條魚黎打飛機張圖

社會信用評分系統初體驗

咁以後得返大媽舞

本身都冇人想去
禁囉

敗家仔心諗：因為啲人怕有武肺先唔嚟啫

King's college 咋
何德何能同雙碩士比

其實佢有冇諗過連藍屍都唔想去。。。。。。

~劉嗚煒氣魄更壯，盈盈樂樂出年死於饑荒~

全天候？冬天玩水仲要室外...dklm出書教人投胎算鳩數啦

同佢開會聽佢認真地鳩up應該真係會忍唔住笑

我今日終於明佢點解話年青人去少幾次日本夠俾首期..
一般人洗一萬幾千
二世祖...幾十萬

持BNO禁止進入

啱，專用來困住打左疫苗果班生番

間新酒店真係慘

條友的確係好野喎

最大鍋都係旁邊特登為左遊客起既酒店

點解佢會覺得變左商場就有錢賺...

直情過山車當屋苑shuttle啦, 水族館只係會所餐廳個魚缸

禁完執得重快
好心啦，自己廢就算啦，屈返入屋做個吃喝玩樂嘅二世祖啦

人地話虎父無犬子
點解大劉咁勁
佢個仔仲廢過我

你開得番個陣仲有武肺先算啦，學人玩疫苗，屌你老味